瑞士六合彩

backpacker左半個月
準備下一站去德國，今日最後一日當然要買下六合彩
體驗下當地文化啦
你地揀，我將會買頭6個reply 既號碼 （1-42）

👴

6

13

9

27

19

32

Btw good luck!!

22

已買
問個售票員幾時攪珠
佢叫我今晚11點留意電視
到時會有直播
可惜我間hostel冇電視